想問下波台邊個揸旗？

小妹初黎報到 多多指教

我

豬牛蓋何

我扯旗多

牙祖

蓋清

豬蛇牛治蓋狗何仔？

同問

有個地盤佬好似好把炮

把炮到入埋冊啦屌

hi

你邊位？

朴初瓏=領主

雞壇領主

N賓

hi auntie又跟住哂